Fifa Ultimate Team 討論區 (215) Okay>Better>Good>Best

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

小弟想知呢張點拎
定我已經過左

castro中古華特

Castro中baby Kluivert

屌太眼訓打漏左 Fifa 19

40萬嘅SBC中40萬硬吹嘅icon

BABY 查斯古特

未呀應該岩岩加左落去英冠league sbc到

大部份baby都係呢個價位

拎去祭prime都ok 不過nakata有包抽就抵過個sbc

照做sbc 額外整多隻俾你

所以係賭輸咗

快啲出bestest sbc

有無Castro live link

我見拿卡同奧巴 都有新金卡

所以起碼中60萬icon先回到本

中日本仔

唉屌

1蚊都唔洗用

比多3萬有吹得既prime

係咪全game最廢icon

中GK真係

如果無理解錯
1)唔再出舊prime sbc
2)Moment sbc可以祭icon 不過一定用對應個隻prime

做baby icon sbc前可以再諗真d搏唔搏

幾個月未中過好野

普巴無winter upgrade

IF謝四 幾勁

拎去換返個10k包再抽

入手bb best算

新手問下:

如果我宜家KANE
我買隻IF版返嚟用
咁佢D RECORD (出場數入球數嗰D) 同LOYALTY係唔係會由頭計過?

自用算

下次邊位巴打見人用呢隻龍應該係我黎

Cls雲巴士頓shooting 加4點 加到98

謝

隻米高勞特立都好勁
好想要

啲if係咪唔會upgrade??

lm

Baby nesta

今星期係咪會對到好多BABY ICON 隊

點用得落手

正選11人全baby icon

冇BC華

屌
寧願做紅哥玩下算
一陣開埋啲垃圾gk就無謂

新手留名

想問抽咩包先會有得抽icon?

做sbc

現有prime icon sbc都唔知邊隻會出if
但入面都只係得butra, 列卡特，基斯普有用

原來我1蚊都唔洗用就做到
做1次應吓節

祝中baby pele

集思廣益有邊隻baby 用得過， 係咪得真朗比利

想問下vvd同reus bb既special card幾時upgrade?

做1次感受下白光都應該要嘅
祝好運

係咪icon入面所有task再送個包先有？

出咗新卡

做左icon sbc既兄弟們，你地用左幾錢？
見futfin用30幾萬

Blanc
Rijkaard
Best

尤西應該係最貴嗰隻

集氣

往年都唔洗if

偉拉
馬甸尼

zola 都過得去

等睇現實係中舒米高

上年嘅慘劇係開因沙基同皮里斯

用晒手頭堆un吹應該要補15萬左右

Castro連續5個核彈包冇walkout
睇人抽包真係好警世

出左啦

都好，擺入sb隊7chem打中堅

potm 未升？

中nesta係唔係垃圾

油雞 終極大獎

德甲未update 所以唔會升住
英超potm要等幾個鐘後

其他league upgrade要等到2046

自用咪無蝕 想用來做icon sbc就蝕左d

就咁睇祖記左右閘應該都有得升 各位可以睇路

有冇巴打有coins賣？求四十萬做icon sbc

又鈍又慢

baby veron

黎緊出既icon係最勁果堆
做定冇壞

而家用potm vvd搭 prime sol Campbell ，sol應該好過nesta

上sofifa睇啦唔駛鳩估

Upgrade都分2批？ 之前睇表有Pogba D施華 B施華果d

肯定啦 祭來做sbc啦

普巴sofifa downgrade埋，仲點會upgrade

毛盟正路要用對應嘅prime先做到
Prime SBC又話唔再出

其實baby真係越諗越似坑

係就一次過出啦 又要逐個聯賽出麻鳩煩

做1次應吓節，感受吓白光

如果唔駛點補錢的話
我都覺得應該要做1次嘅

玩左成年都係想見到呢下啫

核彈pack

lm等睇有人po pele 油雞

所以係現有果堆sbc搵隻做 但得幾隻有用
又未出哂moment 到時唔出就係咁先

下 咁B施華今季大爆發都冇得upgrade...

有沒人刷友誼賽季
Psn:miyukiyin watanabe

1蚊都唔洗用算係咁

咁佢係咪即係唔會再出prime icon sbcs
如果唔再出咁baby icon有咩用

Winter upgrade 亂黎咁

D moments icon 細stats 加好多

抽到pele 油雞咪有用

Goretzka又貴左D
Baby icon又伏
結論係乜鳩都唔做

EA邊有咁好死 咁易中比利大哨

見到葡萄牙已經狂嗌cf
不過算啦用全 untrade做

85 zola

Troll

巴打同路人

Baby入面算係勁果堆啦仲想點

其實untrade做都有機會成本
雖然係icon但諗到好大機會係垃圾就不了

可以準備棄game

如果諗住砌肥料咪抵

想問下抽中加度素算唔算好 平時沒機會用icon 唔知邊隻勁

講真我好撚爭扎做唔做30幾40萬去抽
但又想應下節
不過見到巴打既迪高 我都係唔做了...

講運既
有人做mm中c朗啦

你望下佢原本咩價位

最鳩係d pack 都柒過人

推

10k pack都唔肯比 撚狗

成個sbc都要用錢買人就唔好做啦
補幾萬~10萬就做得過嘅

拖仔base card upgrade到 82 咁聖誕拖係咪升到86

其實係太多untrade唔知攞黎做乜
咪當攞隻肥料遲d做meta icon sbc

當日20,000 做到

跟住淨係出prime momemt icon sbc，即係無曬舊年d超抵icon sbc

窮撚無機會好似舊年咁最尾砌到真朗/古烈治/韋拉了

84

84應該 當if咁加

係 我屌你兩名球員包
見d baby icon都跌 冇un吹祭品既話 30幾萬
真係補多少少買算

Btw我記得上年個sbc好似冇咁狼架

遲d moment icon會出sbc?

頂 我以為佢升4點 會加返4點比佢

啱啱睇一睇個倉有乜卡先見到
點解佢幅相update到咁樣衰

上年都係咁，上年20幾萬係因為baby icon 長期30幾萬

上年就係一開頭出prime Rui Costa做爛左個市

幾時出英超upgrade

的人留pack咪又係乜都冇

會 仲好似要祭隻prime icon
佢啲faq話唔會再出prime icon sbcs 唔係真掛

當if咁升
81/82 升 84
83 升85
84/85 升 86
86之後就加1點

頂係咪有no loss glitch
一開波被人卡住左係pause畫面唔敢走

咁potm vvd點加

係有

咁我點算 熄game？

張sif VVD都未upgrade就暴跌
到時up左班人實dum春

咁留番d卡等sbc算
還掂會用都係有愛果幾隻

castro又抽

都好

if vvd變89
sif/rttf 變90
potm就唔知變91定92

等做best of the best

佢係話如果有moment icon sbc 係之前出過prime icon sbc 就會比你用prime 去祭
古列治果堆勁既未出就會爭似普通咁10幾個sbc換moment 古列治

升多次if 91

哥列斯卡 慶祝下potm先

勸大家睇定多幾日先
一陣出flashback david villa / david luiz就冇哂肥料砌

啱啱先入左隻totgs ddg
一陣moments ucl又有ddg我咪仆街？

果2張FB會唔會係拜仁Robbery

睇錯原來ucl uel各得一張moment同sbc黎
夠鐘訓教

中舒利亞
自用都唔識用...

今屆歐聯歐霸有冇咩世界波之類

屌出咁多sbc 諗住all in中田sbc架麻

其實點解會抽到GOLD LAPORTE

icon啲古人髮型咁

而家買丙朗買唔買得過

pogba絕殺祖

隻普金85vvd 得番90k 一下無左成40-50k 爽

而家入普巴 尼馬d普金入唔入得過
定等星期一

希望繼續跌

唔好睇少d moments icon 加得1點 overall rating
D 細stats 真係加好多，同埋唔係加d hea stats

91好過冇

前幾日120k又唔放

跌黎jm9 我已經一下溶左成40k

算少啦
我隻Socrates一星期都冇廿萬

成個市都跌揸咩都蝕
得你一個跌錢咩

40k
icon 果的起碼2 300k

呢排無跟唔知發生緊咩事 我入個時150k

加幾多都唔會抽到 冇影響

禍不及家人,搞我好了

Untrade 黎, 勁開心, 叫左幾秒

咪係

有sbc 整

正評吸好運

哇屌......first blood

白簡迪86
以為得84

Moment icon有卡面真係好正

應該84 wor
Base升到82之嘛

Moment 迪西里end game CB la
好葡萄

入game睇下
無呃你

係84呀

in game86了

中bug?

咁正
我冇砌

白簡86
兩萬做

真係86

Salah有冇得up

Potm VVD 92

等老二abc up上去算
雖然唔知有無

嘩屌
嗰時1蚊都冇用過就做到
仲要長期都係我嘅防中sub依家變咗86
正呀

受左咩刺激

92 VVD 90 Auba 90 Sterling 86 Torreria

正 好多彩色咭都有得升

salah冇

有冇Kante說明書

80def一嘢變咗86
futbin快d update啦，想睇細數

白簡迪多左6點def

聖誕福仔 84to86

Robertson變86
EA係咪亂黎

點解啲if 未upgrade 埋，要等幾時先會?

即係橙卡都會升啦

點解聖誕son無upgrade到

點解同上集唔同up法嘅

但望落好似都係tie仔勁d

利申: 得紅咭only

Chiwell未升既

笑死
上面仲有人話白簡一定係84
到岩岩in game真係86都仲要話係84

91體力

睇黎futmas果堆都補足本身個差距
但robertson真係睇唔透

potm福88

87now

白簡up睇落仲勁過普金簡迪

點解福仔if係86

冇開game所以唔知
正路平時82係變84架嘛

上集經驗同埋未入驚睇咪覺得係84囉
佢依家同上集唔同up法

Richarlison 都係咁up啦

原來def咁多9字頭

想放普金簡迪

早幾日買左30萬 呢嫁極速跌到25萬

Diu hea up
Shooting冇升過算唔算upgrade
不過未睇細分

姐係又唔係上集果種upgrade計法

robertson又升水

入咗，一定入咗

有冇人有potm vvd比我睇下張卡
我冇做想自殺了

正呀 整完87福仔都未玩就變88

上年都係咁架 金卡加幾多 特別卡都係加幾多
咪聽上面講

見到大家咁睇黎啲baby油雞 pele ronaldo會升返

點解chiwell無升

上星期無入到

Potm VVD好正

遠射兩項好勁
考慮食張 backbone
打b2b

真係白簡迪搞到簡迪跌咁快？

我2隻一齊用但簡迪模組感覺輕過托里拉 又快啲咁

自己有既得3張卡up左
拖 Anderson vvd

照咁up法 啲lala咪

頭先仲見到200K 上連登睇一睇已經240K

最多J到5月就出TOTS啦
你慳左50萬味當投資囉

包皮仲未up嘅明明隻88普金都出咗

好正

lala會升幾多點

我得橙福同SIF VVD up左
黎緊西甲張丹比利橙卡預計升2點，最重要係呢張

仲係聖誕好d

未出 仲抽到87包皮

隻燈lala

橙

而家仲係320K

已經同張toty差唔多

86lala已經好正
保守估計普金會升到80
姐係全部升4點？唔係咁誇張吓嘛

3個月夠J啦
Tots咪同toty差唔多

sofifa 78咋

有張硬吹86 lala 但用梗TAA

升2點都正

邊度可以睇到將會upgrade 嘅球員list

本身隻86lala都勁過taa啦

Future star來

我知呀

但係Son special card冇升
即係又唔係金卡升就全部升？
咩玩法呀EA

用lala vvd 得8chem 冇計

隻拖係咪勁過kante了

羅白神上到86

巴打們點睇白簡迪vs普金簡迪

好想用torreira 打正選 有無邊隻可以綠線佢又勁

marking 同intercepting 都高過普金kante

英超81+硬吹包抵做
做左2-3個 上個包中馬列 今次中簡迪

未升姐我估。。
如果福升但son又唔升嘅話真係唔知佢點咩玩法

因為84上85未到個87數 可能咁無得升

升哂雙曼利先掛

福仔由81升上82
hi都hi唔到d special卡，都照升

福 拿卡 羅白神呢堆全部跟金卡升左
今年完全唔同玩法

做唔可以交易嗰個icon sbc中 有冇呢隻嘅食評

有d想入張lala

唔係講笑
依隻垃圾嚟，上唔到大枱
qs得

Same

同good better版差幾班

手持86紅卡

係喎

係
不過淨係要佢模組都夠

聖誕拖上到86
老孫keep返86又有啲on9
明明son普金有85

入左兩張 跌極有限

Son單天保至尊都冇得加
Chiwell又係冇升

我手持86 87 untrade
等86張紅卡upgrade 完忍痛攞去做sbc 肥料

食乜撚野評
你自己都中左 唔試 走黎問食評

跌返85萬幾想入返

都中咗，食乜評
自己食咪得
上年用過，唔夠氣，得個樣，同90果隻天與地

花式曬命啫

我都想知 係咪亂升架

今次真係EA做野唔使你教

以為人地會葡萄佢
依隻有咩好葡萄
baby中到pele 油雞 best blanc 先值得擺上嚟

中隻廢閪都問食評

橙福一野升左20萬
多謝EA，呢張完全係意料之外

告老夫得唔得？

似係 福仔81升82...
82出IF都係84...都真係諗唔到點解可以變86
白簡變82撞左futmas版照升上去都話姐
福仔futmas都係84 完全冇影響

倉底有隻紅卡richard係咪用得下

winter upgrade其實係咪計FANS多唔多

依隻都好
不過衰條氣

唔理入隻son搏下先

收到風韓國人暴動緊

HL福752,000

福呢條數真係唔識計 佢冇跟if升法 亦唔係聖誕拖咁樣直接加普金升幅

諗緊放唔放 淨袋20萬

ea做嘢唔洗你教

亂黎的。邊隻受歡迎升邊個

唔知lozano會唔會升呢

我估一陣跌返 有價好放

唔單止係福
馬仔 拿卡 羅白神全部都係咁
唯獨son...

佢普金升得1點
但if同futmas就升2點
完全唔明

低價入定

可能專登升多d 總數少既卡
等d人dum春
撚狗

pele升返上2.2m
d人都知道冇可能抽到

佢老母max price 400k
做乜撚呀EA

咁似otw promes事件

入左黑卡rashford玩

錯價？

差d手快快list左
你老母EA

屌你老母ea淨係up英超
快撚啲啦

諗諗下d SBC都係唔好做住先
等埋其他聯賽upgrade哂
可能倉底d紅咭會有驚喜幫到下手

等緊法甲

橙卡pepe同lala

冇啦啦調低price range

等緊隻包皮同lala

我見futbin去到876k

digne又唔升
仲諗住睇下85用唔用得過

咩價入

入84好似最抵博？

屌你諗住放橙福入橙pepe同lala
宜家企撚左係度

訓醒睇下d價會唔會回落返d先 而家俾ea個瘋狂upgrade炒高咁多

係喎全market4隻

隻橙福炒撚到癲左

呢4張卡好有問題呀

應該ea lock左唔比賣咁貴

又升能力 又升sm
仲要otw黎

T11都升到86可唔可以比返個真樣佢

仆街啦 玩鳩me
好撚嬲呀聽朝仲要早起

英超sbc多左隻蘭仙尼

個陣就係差10幾萬先買到 最後無買到
而家通漲到傻

300k做張咁既野 不了

聖誕son冇份升？

無

新手一問 普金87丁力仲未出？好似見唔到有

Coman 2G1A 牙朗1G1A

POTM 1OG

我係Futbin睇到隻橙福90萬，痴左線

台狗

應該比人lock price range

笑左 你衝cam定咩？

唔理佢咪算囉
一係report佢

正常玩果陣無衝過
第一球用成一招入 普通慶祝
佢開波無啦啦係度原地fake shot比我截到拉直線入埋 咁咪shh左佢一陣
之後打緊果陣msg我

你真係世界級

好地地做咩shh人

900k內防中icon係咪88petit最好?

其實依d小學雞野自己屌飽佢就可以架啦 唔洗放上黎

佢原地係咁l2 fake shot 喎

佢落後緊喎完全冇串你嘅動機
可能比你入完波發吓脾氣姐
依家好似係你串人先多d。。

聖誕拖代唔代替到普金kante

on9嘢唔好理

有百姓簡迪係咪可以賣簡迪 成86

姐係之後個價會回返？

應該係 但唔會多幾十萬咁勁

Up到86

連到10chem可以試試嘅

有邊隻英超攻中可以打到 LAM？
個位少少似翼咁

依家60幾了

sif hazard
福仔都得

lala係咪唔升

解左lock 上面有師兄係最高個時放唔到

咁應該買福了 Hazard cam好啲

啲84應該仲未係最高位
Strong hold 到 10K

好似分開聯賽upgrade

數值升左咁佢貴左，我都覺得合理，但見到90萬果下實係

冇啦宜家fix左price range，個價即插

打幾場WL 隻白簡好撚勁下

82都一直有用開
成日都後上入波

同kante比 有冇得比

請問講緊邊隻？

白簡迪 torreira

我自己用覺得kante模姐輕啲咁

始於簡迪易用d 自動d
同感覺上撞得
不過都差唔遠
白簡仲可以禁區外射埋波

我又覺得白簡輕啲
不過夠用啦 係衰矮

搞到想套現左簡迪買普巴

咁賣唔賣簡迪好

其實都幾肯定ea有整特製模組比佢 等佢可以好似現實咁咁癲
齋睇stat睇唔到隻野幾勁
不過隻白簡兩皮野

而家貴撚到仆街 想做prime icon sbc都要停手 頂唔住

應該仲有得升 大佬都未出

乜都唔搞住 勁金垃圾金放晒

唔係掛 仲有咩出

唔好賣
白簡迪做super sub
利申 已經用咗佢252場
6x 70mins 換入嚟同簡迪雙矮仔癲狗式搶人波，好撚爽

拖仔冇真樣係爭咁d

我用佢2隻打雙防中 但其實想搵隻高既搭kante 係咪得普巴一個選擇

試下博baby blanc

正選一定要係1高1矮啦
我之前係干sir搭kante，70mins就換走干sir
雙矮仔防中癲狗咁追住人
依家換咗做普巴，同樣原理

無錢只能放走kante換普巴

Bonucci上到36.5k
屌晏晝淨係掃咗5隻

有咩prime攻中好用 平身用緊prime謝拉特唔係好順手 1.5m

據聞新icon有sbc

David Silva做乜事升到咁癲？

點搞好tw百姓簡迪變86好開心

啲89好似直升機咁

Winter Upgrade既球員係新抽先會up? 我見自己張250無up到87

普金唔會升

Thanks 巴打

有乜理由son唔升ea離晒譜
官方話如果upgrade後嘅rating唔等於or唔超過張special卡 就唔會upgrade好喇你話點就點
但問題你張rashford咁upgrade法
Lacazette重離譜，個case同son一模一樣都有得升
搞撚錯呀ea而家張歐聯son同聖誕,if son一樣ratingon99

Zaro個Twitter 全部人屌緊
佢唔撚應
我諗佢應該會聽日加番 平息民怨

今年真係rating通漲

黑卡reus終於見得光啦掛

龍門任佢擺 飄移境界

Ea做野唔使你教

隻 goretzka 要 530k 做, 等幾日先, d sbc 料癡曬線

屌9佢歧視啦 鬼佬最驚依d

Fucking racist

痴線 一訓醒 futmas 白簡 升到去86

agree 同時撞埋ICON SBC 真係貴到爆

Icon moment出哂未
有無新野

真係升到86，原本以為84

已經賣咗kante

好多人話 goretzka potm好貴我同意
但計埋refresh , 佢應該係88rating

同埋手握大量IF嘅手足可以睇下自已果隻有冇機會refresh先放

隻LAPORTE紅卡點用 打閘70氣

友誼賽季係咪一定要有朋友玩fifa ？

Sbc

唔用

無朋友😭😭

英超已經upgrade晒？

7 chem CB連Lala / Future Mendy

Sofifa Goretzka仲係83

佢冇得升應該 佢係拜仁一般

嘩...巴打你冇睇德甲呀？

dllm EA 幾時更埋其他聯賽
趕住做baby icon sbc啊

eriksen都冇得升？

佢近排推上前係幾好 上半季都唔算別好啦吓嘩

拖利拉 86

仲有得升

Reus黑卡唔升？

未，逐個聯賽升，要5日

我好多un吹卡都係德甲
可唔可以up左先想抽baby

用曬儲落啲肥料
中得ballack & hagi

我D肥料夠做85+86咋仲要買84

琴晚740k入左88 best
用黎打st真係好用

成個excel mark低有乜

想問如果史堅有upgrade 紫卡會唔會upgrade埋

上轉下會唔會好on9

瞓醒已變86

我覺得上勁好多

抵屌啦

照佢upgrade嗰邏輯
91 reus 係咪會變94reus? 如果加多啲氣同strength

kante同白簡都係untrade諗緊點夾chem

之後唔再出Prime Icon SBC
我隻蘇金寶點算
好想換走佢呀

喂我睇唔透佢點up
Rashford 81>82 咁點解張if係84 > 86
Son 84>85 張if又係86
做乜鳩

EA : 我煮乜你就食乜啦咁多野講

好正，揸住佢同聖誕拿卡，兩隻一齊升

Baby icon
France
Lw
Henry
阿迷都用唔落

Icon sbc 做唔做得過
有無巴打做左

棄Vieira 轉用toty kante
進攻方面 中場傳控的確強左
但防守弱左
我隻kante冇巴打們講既癲狗式防守
有冇kante說明書

今次咁樣up法
法甲果張pepe好大機會暴升
Sofifa rating 79 但pace stat已經係90，高過佢81張IF
如果跟福仔果種玩法佢有機會全部IF+4
我自己10萬掃左6隻
有興趣既巴打可以跟黎玩下，我目標15萬放

otamendi 27k 又賺少咗

守一定無巨腸咁自動同大隻架喇
都係靠手控/pressure on heavy touch
尤其禁區頂1on1啲位 要識落腳

聖誕拖仔86...

拖真係痴撚線

真正嘅聖誕禮物

身位唔會贏到vieira，係夠快夠煩同攝位搶波，最緊要係多個進攻點，d遠射好撚好j

用多一排防守冇改善 就轉番用大肉腸

啱啱又擺兩隻27.5k出嚟d人照秒，個baby icon sbc真係咁吸引咩？？

夢想係無價架

250 變左90

reaction, strength都仲係差過kante

不過已經好j到痴線, 好記得第一張futmas,用倉d垃圾硬吹0成本做

我好歡迎添，一隻接近執一萬，爽到

呢個岩 進攻真係強左
大肉腸進攻 不了

用多排睇下點先

85 rio vs 88 Rijkkaard

我見兩隻差不多價，有冇食評

d人點都要中一次伏先會收手

正sterling 89
仲有張紅cancelo mbappe等up

MM packs開晒最好一張係otw奶達 我信你會有if出架

我睇英超upgrade啲細stat冇跟足sofifa
不過隻野本身75
要boost到上79嘅話
難免啲細stat會加到影響埋佢堆special cards

利申：有隻HL pepe等緊放

Potm 雲迪克升到92 逼近隻toty

留左12pack
得2隻85肥料
好野冇我份

普金垃圾打wl 比人屈到傻

新手想問if 卡點抽or買到？

想玩下icon人 新sbc好似幾抵做

有錢+去market搵

連續toty ffs hl icon 都抽唔到special 卡
點解我仲玩到落去

所以人地說明書係配隻大肉腸古仔

仆街尋日差幾萬未買到baby blanc 今日升返廿萬

大部份人都抽唔到

無人show off 抽到新卡既

尋晚有個

有隻迪西里

otw都無 求其硬吹中d垃圾 special卡都唔得

英超81+ SBC 當人傻仔

11 隻 英超閃金換兩隻 81+ 硬吹

問下意見
邊個陣好d 想換個cam好耐
主打4231

抽咗10個pack
電視機都唔見
最高得82

好正常

今年未出r9, gullit 果d sbc wor， 即係唔會再出啦？

兩隻81+ sbc 我拎到2隻82😎 都幾抵

Ben 爺個位 可以換咩 佢太短氣了
換告魯夫係咪最好 89同91 差幾多？

另外tevez 個位換西多夫

你地會選擇換左Ben 爺定 teveZ

下次直接coins抽都唔比ea賺

Cruyff都係冇氣

而家見到但未買到既moment icon
係咪代表會出sbc

尋晚岩岩出但special未更新果時 已經比較過白簡迪 見張futmas全stat都贏普金已經覺得變84會好勁 點知佢一鳩上到86 防守d細stat有90+真心痴撚線

應該係無人抽得中
尋晚3點果6萬包咁耐都未清哂就知小人抽多人棄驚

41212(2) 個CAM 條氣真係好快無

同大家重溫阿記簡嘅SBC

捉字蚤 冇individual prime icon sbc

同埋諗返起全世界都做左, 得阿記fans仲左諗右諗做唔做好

果陣應該有追開po ge都做咗

ea有冇講個upgrade次序出黎

son係咪有face update?

呢隻冇可能唔做啦
83rating咁低要求

我都想知
好想隻90reus快d升到上92/93打WL

Hey, my dude.
Son's face stats upgrade didn't 'touch' the ones on his inform, while Lacazette's FUTMAS had 73 PHY and his Ratings Refresh item has 74 PHY (for example) - which calls for a full upgrade on his IF/Other versions.
Hope this helps! 👊❤️

終於有官方既答案

我琴晚中馬列斯 簡迪。。。

普金digne 78->80
if保持81屌你牙EA

Lazy buyer?

利申： 開左3包左右

隻torreira 痴撚線

torreira upgrade後食咩chem好
之前食shawdw而家仲用好似浪費咗

anchor,加Interception,加Aggression

新果張普金如果touch唔到第1張if既數值 不嬲張if數值會唔郁

而家解釋係6圍要是但1樣掂到/超過if先有得up 簡單d黎講係龍門任佢擺

呢樣真，求撚其都做到出黎

def有幾細項一野加到九十幾 食加防好似浪費左

拖仔勁 不過岩岩都係比年屁屈機

2百倍身價喎

拖仔勁 L 到

呢個價冇投訴既

佢再勁做到普金kante 8成都j死了

試下食anchor 先， 升完 shawdow 唔太岩佢

啱啱追曬十幾頁
EA

anchor加返d Aggression同 strength,兩樣都緊要, 係加jumping晒左

Sbc係玩咩既 一開始佢話咩要青銅換球員 唔明佢想我做乜

官方答案：EA 就係龍門， 我話升就升

5場WL贏得1場
仲要係EA送先贏
點解可以咁廢

我啪咗個engine

屌佢加1def已經可以啦 無睇錯既話

如果個CAM可以換咩好

91pele定91細哨

代sam gor答pele

tevez cam, seedorf cm

CLS隻baby油雞上返2.95m

其實一定係比利
細哨你唔係prime始終差啲

Pele 用緊 好勁

vvd上番110k
尋晚93k panic sell咗

有無邊度有list睇到晒邊d up咗stat
VVD+3

robertson有得升
拖仔變86咁癲

Winter upgrade 幾時有得抽

拖仔姐係邊個??

futmas Torreira

咩原因86 parejo同樣係肥料但比其他86貴出一截？

8chem 拖仔用唔用得過

e家d人打WL贏一球就轉5後衛同沖我角球旗 40分鍾就開始咁打 悶到我想拎14win姐

法甲出左rating update個list未？

平時用開Middle Nedved打LAM
賣左佢做prime nedved sbc點睇有啲untrade card同埋想做走隻sol佢
Middle prime差5pac唔知會唔會差好遠 大家點睇

baby icon sbc 中咗henry 係咪垃圾級別

岩岩見futbin出左意甲

kepa都有得普金+1

好似prediction黎

新仔
即係用你球會入面，平時擺係度唔用果堆銅卡，擺個夠要求嘅陣出黎交返比EA, 換個pack 抽獎/換個指定球員返黎
要求個陣好多要求，有高有低

其實有無個list
Futbin排到好混亂

9/11 變 11/17 灰撚左 個星期都係咁 第9第十場實卡住連輸

買otw妹過

聖誕托同聖誕馬度迪係未咩機會full chem倒

換papa full chem

我發覺我係首爾最盡只係search到3格但係就算打2格 都好似打緊香港5格咁 唔delay

上星期17 勝 正路 14勝 岩岩21場8勝 唔知發生咩事

我咁樣用

屌你老母玩Fifa最無品第一位肯定係香港人

搭單問下咁點解robertson會升但son唔會

點樣可以睇得返隻futmas torreira 加左咩細stat

Prime crespo好唔好用？

因為隻son本身太勁 if又太勁 某d數靚就無得升 ea講

屌你老味係咪又有乜鳩youtuber抽作客要等對家走場易啲主場之類 你老味今日抽親啲入街都唔撚入唔撚走等你自己走

原來出埋ucl uel motm
痴撚線uel motm卡面肉酸到

反正都係垃圾 無人用

sancho 都無得升係咪on 9

Cancelo會唔會有upgrade
想買隻tif

張lwb 維頓漢搵鬼用

見到Argentina 旗我有一秒諗過係咪中馬勒當拿， 點知

baby icon咁多隻,實用得果幾隻,想用買好過,根本伏到hihi,唔抵做

預左拎算際係咪抵

拎黎*

見到阿根廷以為會係zanetti或者veron
個心沉左一下
好彩係中馬勒當拿

唉 頭先個場打到加時就係繼續攻 俾人補時玩彈彈波追和 之後十二碼輸埋
真係難怪啲人咁 焗鳩人玩角球旗泊大巴

英超真係有特權大撚哂up upgrad又up先 SBC又剩係出英超

想問下一步會點upgrade

Fred換普巴好無 入場會轉4231

middle blanc 除左輸小左12碼同88烈卡特好似差唔多

抽到baby 列文自用又係咁派膠
唔用又擺係到

拎去sbc 換nedved 啦

費蘭癲奴都有得升？

Lui1201
Shing7160
Sony

香港三巨頭打資格賽
大家快啲去支持下學下野

左翼有隻87 Anderson
D高rated卡琴晚拎哂去做baby icon無哂了
唯有用住先

想問下 如果想踢防反 應該用咩陣
戰術應該點set?

想問下optimist prime icon出曬未？
定全部icon都會出一隻？

就係呢啲drop back fast build up撚

有冇人棄game 放acc/唔玩一排可以借黎玩？
Tg: andylau123

EA 好撚狼 係咁出新野 搞到D人唔捨得棄GAME

咁都要比人屌
都係一種踢法姐

出optimist prime個一刻覺得要放棄ut

無winter upgrade既話已棄

想問點樣可以set到前線係前場 其他人全部係中場線

prime icon moment呢d出都唔會抽到
其實真係唔關我地事

果d勁野一向都唔關自己事
普金隊玩家
唔會買到又唔會抽到

都係 但係我見到我隻阿記簡86之後 即刻又有動力玩落去

button delay到唔想玩..上星期順到仆街
今星期鈍到波都扭唔到

用緊ff havertz好似唔多願郁咁
轉92利雲打cam有無得諗

利雲cam chur左的喎

有左邊兩張再轉UCL live Agger路會唔會好on9

Push

覺得唔好用？

梗係好啦

但係普巴cdm好唔好用

可能跟 upgrade 出

Upgrade 出就有 sbc

下次唔再係星期五晚打
connection 差到玩唔到
打頭6場都打到加時
今朝出門口前打4場就順返好多

識手控就好勁

我沈晚同而家都疾到 已經4-3
上星期18-1
唔知server做乜鬼

我諗住用個agression高d，走動多d
同埋平20幾萬

依家都係？
次次有d event 個ser就柒

屌你老母
1-0 2-1 我飛哂慶祝
1-1 2-2比你追返就full replay
輸4-3 d replay好唔好睇 ?

好難用架
好生硬

推推

謝
咁都係用住havertz摸熟佢先

你個陣係點
全德甲？

+2GC 仲有無CB同RB選擇

就算係咪出moment icon,今集課過幾千都未試過抽中一隻icon

姐係防守果時前線stay forward?
instruction咪有得set

屌你25圖失兩球都係撲到都入
成日咁樣失波

算啦 25圖已經係一隻垃圾 換過隻啦

普金C朗轉91油雞好唔好，普金包皮同UEL ben爺打番ST

隻ucl 83 witsel 咩事斷哂貨
我放兩隻都比人max price 秒左

準備upgrade

witsel好似係熱門upgrade
定confirm左

winter upgrade 隻普金升到85 UCL會升到86

伊巴head波真係好廢 lkk仲好

阿拿杜域唔錯
不過對阿古路有愛
所以先諗轉唔轉
唔轉嘅話可能用筆錢買if簡迪

我用蘇甘寶下下都頂究e巴

5連勝之後即刻中鉛中到人又轉唔到
球球傳波直接傳俾對面隻腳
都知劇本要輸
輸都無所謂 仲要球球入完full replay 扭屎忽花 心諗

其實ea scripting係米就係驚依d on9仔輸到跳樓

88 Petit kante 定petit pogba好 而家用緊前者

輸

我較左 但覺得執行出黎同其他人唔同咁 前面又係會返黎

LB可以轉埋Petit啦 雖然都唔係勁得去邊

佢係車wo

人地又可以用前峰係咁逼搶 輸左好多場呢d 都唔知點set

比堤最比人記得既應該係阿記>車時期掛

有無人用過IF Gnabry? 好無用？諗緊買邊隻好

咁樣計 咁軍刀古烈治夠係AC Milan>車啦

唔怪得
頭先去market search d if 同otw 都唔係好多貨剩
d if 好多都接近max price, otw 都仲有d 11x k buy now 到

原來ucl都有得升不過抽中89史達0要棄son

我意思係車同阿本身算係rival 有個比堤係個陣到就好似有個死敵溝左落去愛隊咁(當然無奧雲咁誇啦)
軍刀當係AC傳奇就無咩影響
當然我都係9up下 個位車迷巴打介唔介意就睇佢

89 定 91 告魯夫 打CAM 既話

估下potm sancho會升到幾多

買91cruyff就索性買pele啦

佢今年upgrade咁樣玩法
咁包皮究竟會唔會升
我見隻88普金淨係得dri同phy掂到if嗰隻

Prime 雲達沙好似多人用咗?

好用 比拿拉比就體形好 射門勁 冇咁靈活 基拿比 射門OK 靈活高 兩隻都係好野 兩隻都好大機會WINTER REFRESH

應該升
overall 掂到

咁我買gnabry先，可以perfect link到if利雲
thanks

係囉 都係計overall

Ddg一撲到就救出
未見過佢撲到都入

杜利拉真係對得住白簡迪個名

d實用baby個價回升返哂大家都認清現實，冇可能抽到

入場41212（2）
reus davies st
havertz cam
用左3 4場havertz好似好懶，但一拎波就好勁

聖誕托好撚正 反應快咗

新果張Robertson用唔用到

應該得strong link 要同球會 同國籍先perfect link

係，打錯

前日做upgrade ucl 中左佢ucl card
但non trade

最勁都係sandro mendy tie仔
全英超焗住用嘅咪用得過

second team全英超有張硬吹if 81 chilwell
回體隊洗唔洗upgrade?

witsel肯定UP 不過84定85

想問下prime crespo好唔好用 諗住做icon sbc

回體隊係打電腦？
打電腦唔洗特登買人嚟upgrade啦

成堆硬吹可以砌到一隊德甲 一隊巴西 一隊英超

已經唔知用邊隊好

見到巴西開心咗一秒
跟住出lb

有冇人換左swap deal jesus? 好唔好用

係時候要搏番個細哨番來！

好

下集我一定會堅持唔做咁多硬吹 果到D錢夠買一隻PRIME ICON

支持
今次唔好放錯13萬

點都好
玩咁耐fut第一隻icon 中咩都開心

click曬既係untrade
有好多係抽返黎
唔用又好浪費

唉

用個巴打raul ibra mbappe打燒味陣11g10w
唯一輸就係輸返比隻toty朗燒味

Makelele 呢？換左軍刀/古烈治佢啦

你勁好多 我得呢D 大。部份都係平價SBC 做返黎

玩德甲算好 玩英超就大獲 咁多SPECIAL

中後場會唔會太慢

我first team有7隻untrade

molamola

我玩緊呢個sub有90林伯 普金夏神
遲啲賣屁馬包皮varane雙閘玩古仔ballack 軍刀
而家最煩係車仔無勁防線

唔記得貼圖

都唔係嘅 reus ballack goretzka我覺得仲可以玩到出tots之前

垃圾gameplay
玩燒味算

想問普金pogba cm位食shadow定hunter好

me 8隻

不過不失，用住先

唔知Raul & Ballack有冇得upgrade
不過Winter upgrade應該冇goretzka份
淨係期待Sancho可以upgrade到邊

整埋蝗鐵三角應該玩到去tots既

有幾多頂到去tots

我覺得有goretzka今季佢破左自己單季聯賽入球紀錄WO 點都有少少掛 不過可能＋1

sofifa見到goretzka仲係83
不過ea今次好似冇跟sofifa upgrade?

btw sancho會唔會同白簡一樣玩法

想問吓係咪baby 迪比細路最啱打前鋒 其餘嗰2隻啱打cam多啲？

想問下英超人係咪已經upgrade晒？有冇邊道有完整嘅upgrade list?

凌晨仲有一round

thank you巴打

都係英超?

yes

黎緊應該到法甲upgrade

即係點
今晚係法甲定第二批英超？

德甲先得唔得
等緊potm reus upgrade打wl

sule 炒唔起

就算tots都應該唔駛換

仲有英超？ 希望有salah

好似一係英超多1round 一係直接到法甲

唔知出唔出多1round

8chem 迪基亞係咪都好過full chem 25古

我用prime 打st
感覺好過cam

會有咩人呀英超
點解覺得會出嘅都出晒
除咗沙拿同b／d施華真係諗唔到

咩formation?

中撚晒鉛 我都求其尻斬算數

已經無咩動作打

一定要全車？
唯有踢3cd 轉中場踢閘

其實想升既都升曬

ig見到
唔知16號會唔會插多round

咁多icon唔驚啦

得rio make同ddg買嘅

隻sol等極都未等到blanc

普通41212呀嘛 上個post有講

快d法甲
隻包皮同lala等唔切啦

阿根庭！
LB！
J辛

依隻唔錯呀

Carlos係咪唔多掂

真棄咗驚

Cech真係特別版禾大仙嚟

用咗7場廢到痴線
再係唔改善用返kepa算

啱啱連失幾球派膠波我即刻轉返alisson

son

son咪升左囉

sbc 送既icon 有邊幾隻

巴打咩事咁睇唔開
2月中仲打算用Kepa

87個隻 外國係到嘈點解無升 睇下ea讓唔讓步

會唔會唔夠快？

all baby

我食hunter

應該係未出姐，暫時出英超，可能今晚或者過兩日

我隻cech好飄忽

好多膠波施治

屌你老母 toty以黎第一次walkout

我係到諗緊upgrade前面先定後防先

請教巴打們 上轉下好唔好？ 抽左隻sterling又唔想浪費唔用 感謝

ddg>>>neuer

做咗potm vvd auba christmas torreira
多謝ea

sbc中左隻89 Yasgin 真係屌出聲

新手問
見到最近做promotion
有個英超精英球員包同100k既24張黃金稀有卡包
邊個抵屌d
利申：英超隊

100k pack

諗左好耐
唔係為追手癮的話
icon sbc都係果斷skip算

嗌撚左出聲啊啊啊

有冇人用過ffs jovic? 有冇食評
而家88 應該有得升數值
夠玩到end game

睇下會唔會做爆機icon sbc 姐
唔會做就唔洗做呢個

包皮+1者麻
Lala 應該疊唔到special 咭升喎

果斷唔做啦，totw得嗰廿零嘢都中唔到好嘢，baby icon仲要咁多雞肋，又唔係平

咁多隻BABY
要中D自己用得落既都好難

IF照舊？

唔係全icon隊既話 都有10隻左右係有用

福仔就是成功的例子

咁多隻要係10隻入面中
要幾有運氣先得

平時抽包中icon既機率咁啦

咁平時包難好多

發覺12 rare player pack 好過24
易中好野

仲要用得果幾隻出既機率同垃圾既機率比較
Pele 油雞 老夫如果有得睇可能係>0.1%

岩岩開左中bb 舒米高

中Baresi 連prime都用唔落手 莫講話baby

其實而家meta打法就係drop back跟住9斬打燒味

啱啱試咗幾場，係幾悶幾無恥，但對手真係攻到頭都大埋

我玩放狗
長傳加停球施壓
唔錯

如果佢嗰3個細SBC分別比番d正常包都仲好少少

前場1m都無乜upgrade
後場 2m買到隻top

依家後面用緊prime nesta同prime大簡 算係咁 如果要up嘅話都係將nesta轉做middle maldini

係

之前入咗大量IF高斯尼嘅巴打們有無想放嘅念頭 定係會繼續無了期咁等佢升

其實福仔勁唔勁 冇咩人吹棒咁

Reus POTM 係咪唔upgrade架喇

筆直150-200k
有啲咩人要改/可以改 英超隊 唔該咁多位巴打

希望vps 出flashback 到時應該用得著高斯尼

未UPGRADE德甲

我係你就會換走大力神，如果要返類似就換迪布尼
屎達寧換沙拿/sane換世三

真係好難入禁區
就算入到起腳都幾個圍住block曬啲波
真係要靠反擊先叫有多啲空間做下波

落手頭兩場己經比人180度轉身燙死，ea又撚狗

唔錯 wl長期打sub都27場18g11a

依家d 普金插左咁多 大家覺得仲有無得跌

一路跌到fifa20

得罪講句，泊大巴靠ai defense仲怨乜鬼？

依家出prime icon 多人抽包 但唔知黎緊仲會唔會大插

今年ea出promo出唔停
唔使擔心咁多

今集好似仲有好多人未驚

想問下rttf熱山定if邊爐 邊個好啲 睇statif邊爐勁啲 唔知in game如何

喺呢度問一定答你熱山，邊爐係連登仔公敵。

入場先轉陣有咩著數

邊爐防中的確神撚柒廢 唔知中堅如何

夾chem

山快啲，strength高啲，防守數值稍勝

想問係咪有好多人唔手控防守 一比人攻就換cdm死㩒住自動mark人+r1

我一直都係手動防守 但唔明點解我個個球員上腳無2秒就2-3條友夾埋黎 反而人地攻又好似好多空位

Settings: drop back 1 1 possession 4-5格wide
求命成日攻唔入 就算明知對面唔勁都攻唔入

全英超夾乜鬼 直出啦

邊爐防中就廢
中堅無相像中咁廢
特別英超唔多頂級中堅

但同其他聯賽頂級比 都係差d

Potm sancho 有無機會upgrade

1 m icon前鋒係咪最好係crespo?
考慮緊88 Raul 90 crespo 90 迪比 90 butra
打法: 少少放狗 或者猜入禁區finesse shot

crespo岩你

drop back再加possession咁樣淨係死守咋喎 冇反擊喎

基斯普有頭
細路有傳送有wf 但稍慢
butra 跑車 但無sm

魯爾 紙板人

全面黎講我會揀細路/基斯普

我4222有隻防中係普巴，除左雙防中較留後，其他戰術全部均衡，咁都叫泊大巴，我認我廢，想輸得合理啲姐，你拎粒波落樓下波地180輸身射個死角黎睇下

配燒味一流

咩Chem full Chem 咩黎

進攻嗰度教長傳或者fast build up可能會好啲 呢度有啲巴打都係咁樣set跟住玩燒味

thx

potm都唔係保證會upgrade，你睇世三就係。

筆直1.1m 可以點upgrade好，玩開意甲
新手唔係好識用skill move，祝大家

佢有兩賢唔入場轉用唔到4231

有冇人幫手打 friendly season objective

我係你就會換隻swap deal Juan Jesus
然後再睇下你有咩卡hybrid 到隻bale 10 chem

張swap deal jesus真係ok
多謝巴打意見

我回體隊正選+正選隊後備

試過打fast build up 啲人成日走去人後面企定定唔郁

drop back本身就係守時塞人喺禁區，ai defense咁勁，人哋咁都搵到位入，你都冇得complain喇。

而家隻86拖仔取唔取代到普金kante？

我直接入隊取代hl skr哥

英超可以
hybrid唔得

有足夠icon/烏拉圭人都可以嘅，不過用得嘅烏拉圭人都係唔同聯賽。。。

如果賣咗bale換第二個有冇咩好選擇

純講stats 有potm羊
不過仲係冇真樣

求請教 謝謝

有冇人棄game 放acc?
Tg andylau123

所以drop back屈燒味遠柱真係好有效
拎隻朗放翼位㩒住人地隻閘黎屌

如果圖一轉圖二算唔算upgrade

意甲右翼無咩好野又唔算用suso
Icon右翼得figo best仲要好貴

但我用緊tie仔

86拖仔本身係咩rating?太耐冇用過唔記得左

本身普金78 上82
Futmas 82上86

78>82

等我睇下兩隻聖誕馬度迪 拖仔比較下

屌 中左baby nedved

HL福仔升左88 5星腳好想做
求屌醒

比我會換左cb先

做你就做啦屌你老母

非常大

尋晚有場就係條撚樣咁踢
比佢頂左兩粒
但打反擊果陣過到佢2個防中就搞掂
平時係中場搓撚到佢on9散哂基本上唔怕佢落兩翼

西甲有咩人會升？

做啦屌

做baby icon sbc中咗blanc，右cdm用佢頂普巴定係用翻普巴好d?

所以我用41212唔用442
中間放多隻勁嘅cam 守2翼就中間one two彈彈波

Qs

今年小花咁勁upgrade小花啦喂

我個人覺得今年好多球員都勁過ICON 基本上唔係PRIME 又或者要連CAM 我都覺得用現役球員正D

上定下？
4222 / 4231

有硬吹用硬吹啦

Dembele Arthur Arias呢啲都應該要升
不過EA

今年無聊試左好多平icon happy share tier list

5 Middle Vieira, Prime Crespo
4 Baby Blanc
3 Middle Rio, Middle Rijkaard
2 Middle Vieri, Baby VDS
1 Baby Baggio, Prime Baresi, Middle Puyol
0 Prime Deco

有無人用過93 世3
好唔好用
有1.1m budget唔知點升級前鋒好

crespo的確十分不錯

Crespo 用落勁過數值好多咁

Crespo 係神
懷念fifa 18 Crespo sbc超平 輕鬆做

而家隻拖仔好好用
自己識跑去狂interception

neymar有冇消息會唔會升？

食埋anchor成隻kante咁,拍埋去就搶到粒波

5*sm 邊有5*腳

下 baby blanc一向都話係勁喎
去到sif/hl既pogba我未用過唔識比較
但baby blanc一定勁過nif果隻

垃圾 仲升 唔跌都偷笑

有冇咩陣係可以砌到屁馬 包皮 美羊？
係咪難啲 想用埋kante pogba個堆

唔知基沙文會唔會升

依家課金買包會唔會好on9

買coin再抽抵好多

屌ea老母，啱啱贏緊斷線

4-5-1 右閘 lala 中場 邊爐 kante Pogba 左閘Sandro/馬細路

如果想打4231擺普巴cam o唔ok
好似基本上一定要連邊爐

有冇人用過HL Dembele，值唔值300k up?

肥仔波巴打
你打41212唔怕中場比人中出？ 想試你個陣但我得隻普金kante夠唔夠守
同埋想問兩閘係咪stay back 同overlap

求其一個巴西英超中路人都得嘅 但邊爐比較正路

我之前用412122個陣係以攻待守

呢堆人有冇可能砌到full chem？
可以換走邊爐

再唔係 綿龍 普巴 簡迪

張moment 迪比亞路原來99 finishing

依家係咪無野入得過黎炒

Marcelo Varane Kim Dani

想用ramos加silva

肥仔波巴打個陣係普通41212有兩翼 所以想問下

cm用casemiro

咁kante咪唔夠chem
同埋我打4231

41212 連埋翼有7隻係後面 kante一個中間夠做啦
同埋你drop back 1 1 守得好深
控閘守個底唔好比人爆就得
兩閘係呀

希望快啲出張正既cm cdm flashback

Thx 搭單問埋伊巴攻中定前鋒好 另外2隻係雲佬Crespo 仲有隻92 Bale

flash back得嘅都係體力勁差
仲要中場最多都係打後備

FF下 好似未出過呢個位既fb 我差呢個位未upgrade

希望出Lucas Leiva

未勁過

可能雷斯cdm

De Rossi,Fabregas

出就暴動了

Bale crespo翼啦
雲佬伊巴st

係咪新嗰張普金掂到if任何1個細數都會升？

很想要

打WL撚9班撚樣真係好爽
本身2-0 一路都L1 R1飛晒
之後比條撚樣追番2-2 2球都沖鏡慶祝
連入番佢3球 沖番3次鏡

唯一辦法就係普巴換費明奴

試過真係唔順手

442(2) 尻斬順手d

防守信心又大d

Cm 咪有王子保定

好 前鋒較柱躉？

baby朗癲食評如何？
我見好似無乜人用

係呀

有愛先用
個價係買佢條馬尾

442都好斬 不過斬得多人地可能2隻守死你個底
多隻cam就可以中間彈彈波咁

其實target man 會點

成日睇唔出有咩大分別

有無咩高性價比CDM後備推介

有同感 對面未轉人d電腦就係咁拍過黎
自已個d就唔會 我較停球不穩施壓都係咁

放2m $5.5/10k 包卡包稅

隻butra跌到落580k 宜加係咪buy time

Allan

DR WL MM 加埋15PACK 得3隻84

+2

意甲仲有咩常用既人會升？

Futbin predict
高列巴尼
史堅
Ccc尼
Allan

聖誕拖

Zapata 今年踢得幾好

有隻ucl

好唔做，好鈍
高大型組模黎，唔快，又唔係好duck到位

張卡絕左種

Baby Blanc升返上去跌市前個價
入唔切

Dzeko 普金賣哂
出game 到依家未試過
SBC EA食返哂

唔係講笑
Baby carlos都幾好用
左路擺佢係到好穩陣

打4231
英超最好用cam係咪已經係kdb？

柱等咪企定定中間等頂波
同埋多d壓住個後衛駁腳

買hl la

阿來

阿來？

我都打算買HL 分別應該差唔多？

上定下好

請問左翼有冇得upgrade 定應該轉 4231？

who

隻Arnautovic 打ST助功仲多過入波
用黎傳波感覺好過射

話說ea係咪唔諗住岀翻azp rb

上面唔洗唸

留左40pack開哂得3張walkout同一堆祭品

隻potm 福係咪已經勁過包皮
睇stat 隻野好勁
全部深綠色咁濟

上面好D?
定上面差到唔使考慮

應該今晚有第二輪

上面好好多

有無巴打打下fdly

好 謝謝你

呢排同佢有緣
開佢普金都開左3隻

等左好耐

見人地教練用廢銅，係咪有壓星意義架

90 lw Henry 換 91世三係咪唔值？
想連Torres

好勁喎

教練唔關事啦

我理得教練金銀銅，最緊要岩國家岩league

有隻法國黑超銅教練好正

你依隻好似好貴

我知呀
17已經特登買佢嚟用

Flashback佢邊年啊
開始勁個陣就長抖
結果冇勁過

加左

flash back楊格好過啦
flash back佢上年

呢個陣點執好 入場轉41212 原本謝拉特踢cam撚得唔太順手 見佢好似都守得下 放左佢落cdm 依家想放左佢 放左佢用佢舊錢買隻iconcdm定係補強其他位好

繼續求 謝謝

得個樣 好撚有愛先用

相差無計 馬列斯一定要sif

普金丙朗定91油雞好d?

唔同type

驚買左返黎唔岩用
差果小唔唔差太遠掛
起碼可以放返出去

HL福仔好勁
不過岩岩換咗HL Son

仲好似大隻左咁

依個傻鳩group惡到

POTM福仔有無食評

隻隻野一改或者一岀都係咁講
過兩個星期就會冇人用
蜜月期

Agger
唔信呢隻野等於kante

招巴打幫手刷任
RukisAmA_

其實真係好用 一直用緊黎做sub
但不過難連 個個都hybrid
宜家都無乜人全英超 上唔到正選好合理

巴打招傳中燒味好勁
斬得好準
防守仲要泊埋大巴又好難破

gg巴打

同埋假樣真係爭咁啲

屌 西到連對面體力都睇唔到

成日都係禁 試過2邊都睇唔到

會唔會對面都睇唔到
得自己睇唔到就

baby gullit 體力真係好撚垃圾
打CDM stay back都得70分鐘貨

試過自己冇體力同力量bar
但睇到對面

明明已經走哂位接波 但唔明點解下下一攞到就已經有個人係後面狂推跟手佢拍埋佢本身控緊隻人過黎

油雞打CAM好？

油雞終極靈活
朗高大模組

Middle bergkamp /88 figo // 兩者決定唔到 打攻中費高好似平全能d 但workrate唔靚

油雞都可以用嚟打st
玩開靈活sm型就揀 油雞
高佬燒味就 牙朗

伏鳩兄弟個朵唔係浪得虛名

玩咩隊

今集EA不斷撚狗無跟返以前咁定時定候出野
呢個群變左炒燶卡兄弟啦

成日覺得呢D GROUP 係水班友接貨多
真係咁有料我收收埋炒COIN 賣仲爽

前排好似叫人入OTW
好撚彩無跟佢

家下入普金Alex snadro 會唔會太傻